家用寬頻連電話12月到期

本身用緊HKBN 1000連電話，12月到期

求巴打們出手報價

巴打介唔介意留個tg俾我 我搵你傾下？

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

實幫你

搵我老電嘅朋友幫你

whatsap: 5 1 4 8 8 2 7 8